#InduSIM#
----------------------
##Observaties##

- Collision Detection faalt nogsteeds
- Grid blijft actief bij rightclick
- Prijzen in markt / 10
- Resource generatie 60 sec
- Vlees is te overpriced voor de productie snelheid & pad
- Voedsel grondstoffen uit markt sneller opmaken
- Knop voor Boerderij typefout (Staat nu "boederij")